【SaveHK】深藍女醫護Shelby Lam教你點分化黃絲

TLDR：
不分化：鬥黃，唔大大隻字表明身份就係藍
不割蓆：同泛民割席蓆，寧願投白票
不篤灰：將old news炒返出黎，制造互相出賣既形像

同場追加：原來深藍女醫護同藍絲斬人一樣可以講埋啲冷血冇人性既野

又幾聰明
做白兵+熱狗信徒，係lihkg 好易引戰

不分化：鬥黃，唔大大隻字表明身份就係藍
不割蓆：同泛民割席蓆，寧願投白票
不篤灰：將old news炒返出黎，制造互相出賣既形像

三樣都喺連登經常出現

推下呢d post

簡單黎講即係將 兄弟爬山 各自努力 不分化 不割蓆 不篤灰 全部倒轉黎做

大家仲記得2019年7.1立法會個日發生左咩事？

和理非冇指責勇武太暴力
勇武冇指責和理非得把口

因為和理非同勇武都係自已人，我地互相理解，兄弟爬山 各自努力 不分化 不割蓆 不篤灰

有冇樣睇

30路黎喎

推

推起佢

【原來真係有用】立場姐姐: 連登已有人發起投訴行動，大家可以考慮參與/梁家傑: 郭官不可能再審理涉及運動的任何案件

已經有人搶先寄左信喇！你唔係唔跟機幫手下？
#投訴challenge

大頭相都冇講黎把撚

想屌

佢好似有親人係狗

簡單啲講就係鬥黃達致分化
等我諗下點撚班仆街先

你寄左投訴信先再講啦喂

廢除投票
仲以為佢係假膠

應該得罪好多人
有兩個Post講佢

我開頭都以為係假膠, 點知佢又真係係SaveHK長駐教埋對家打黃絲咁真係冇撚得救

我驚係政事台開既post冇人睇到咪係時事台開多次

支那樣

騎劫［五一黃金週］一齊黃到金
騎劫［香港再出發］抗爭再出發

想表揚佢，有冇相？知唔知做邊間？

唔講以為佢係住果個

推多d呢d post .仲鬥黃？
averagers assemble!

Push

一直都係咁

push

好撚樣衰
棚牙攞嚟幫何君妖刨西瓜

相由心生

好似琴日周庭條片咁，人地好地地目標一致叫人登記做選民都可以同夾公機呢單撈埋一齊講嘈一餐玩割蓆

夾公機係呃人既事根本同叫人去登記做選民冇直接關係，一單還一單，但係班人似係想鬥到因為屎萊姆呃人所以佢叫人去登記做選民都係伏黎

男人嚟㗎？

而家應該強調返

兄弟爬山 各自努力 不分化 不割蓆 不篤灰

班人鬥黃鬥到痴撚左線咁不如直接話我唔係勇武所以我係深藍啦屌

咁你而家知點解會有鬥黃

好樣衰

講左成年不分化，不篤灰，不割蓆

而家三樣做齊咁滯
係咪唔想贏呀

結果齊上熱門

第日光復到香港呢d 人應唔應該遊街示眾

上左喇咩都好過係啲小豬post 互屌po上呀

好撚樣衰，支那狗

波細唔好砌
換個姿勢都唔制

連登仔係咪中晒招啦？

鬥黃既人有對家藍絲，但亦有一大堆係捉鬼捉到傻撚左既自己友黎

如果我地唔割蓆唔分化唔篤灰，根本唔怕有鬼

唔好理藍絲住啦，
快啲鬥黃先啦

波細唔好砌
換個姿勢都唔制

難怪佢咁鐘意狗狗都唔屌啦

可能人地床技好呢

叫黑警拎個頭套笠住佢個頭屌

標題一模一樣一齊上熱門

雖然都係行動po，上多兩個冇所謂
但大家要留意下集中討論呀

呢啲叫高級黑。

天滅中共, 打倒共產黨

要推依個post

可能kcc/九龍醫院en

Kcc/九龍醫院en 用呢套衫

屌你老味成個屯門史迪仔咁嘅樣

wooohoooo

好撚樣衰個鼻㭍到眼又柒+埋棚牙

頂 一模一樣

睇穿晒連登仔

#10121
"大西北精神科醫院出曬名多廢老藍絲好正常
不過又點少得後生無腦藍絲
女收症房有隻臭雞林姓後生en本身已經姣屍鄧篤
落老蘭搵Sp就不在話
仲成日分享性事，野戰呢D濕濕碎
不過⋯睇唔過眼你藍到無腦無邏輯
經常喺藍絲Group話黑心醫護
之前被人放上連登都未驚過
希望你有性病個陣唔好搵黑心醫護醫病

［Save HK]你地有無fb叫Shelby Lam既朋友吖？

- 分享自 LIHKG 討論區"

from HA secret

EN 黑護

三不原則：不分化、不割席、不督灰才是鐵道理

真係好樣衰

無錯，要鬥就鬥藍鬥黑鬥紅

一靜就有人搞事，鬥黃根本百害而無一利，人無完人唔可能所野都一致！學蘋果咁講，用多d對家果句說話“不完美要改善但可原諒”啦！ 遲d鬥到立會無35+就仆街頭先行過油麻地 建制又擺街站叫人登記？而我地仲係度鬥黃批人地係咪符合黃既準則…大愛d啦 黃就要招攬話知佢係咩程度

總之屌泛民就係熱狗

總之唔投泛民就係白票撚，係分化係熱狗

熱狗根本唔係同路人，所以屌熱狗唔算分化

#被熱狗苦主

《點新聞》（英語：Dot Dot News）是一家總部位於香港、於2016年開設的親建制派網上媒體。《點新聞》與香港中聯辦旗下媒體《文匯報》關係密切，例如兩者共用同一個辦公室地址，前者的地址是「香港田灣海旁道7號興偉中心2-3樓」，而後者則是「香港仔田灣海旁道7號興偉中心2-4樓」

露咗底喇
#被熱狗

Dot Dot News (點新聞)支那野黎

新聞意圖非常明顯：分化
而巴打你推old news出黎炒都係一樣

事實駁唔到就針對張圖岀處

快啲講本民前都係熱狗

本民前fake news

林卓延冇影人大頭威脅篤魁

橫掂泛毛泛粉全部唔用腦

我支持呢種講法，國共內戰都會因為日軍侵華而槍頭對外，但今日熱狗反其道而行之面對香港最大危機仲要不停搵位入泛民，即係代表熱狗係中共嘅幫凶，想插泛民麻煩等香港危險過咗先插

條友就係周圍鬥黃個班撚屌黎，我話之佢係想曲定直定想點撚樣好地地有咩就直接講咪鳩曲黎曲唔知做乜鳩

你就係個啲周圍鬥黃個班撚屌黎，屌你老母到底係想曲定直定圓定想點撚樣好地地有咩就直接講咪鳩曲黎曲唔知做乜鳩屌你老母on99

呢班熱狗入埋中聯辦一定係中共幫兇🤔

有幾個個仲喺立法會？

網上誠懇呼籲，現場兇懇阻止人舉美國旗
一定好怕人權法過到，又俾位中共入，又俾老解入城，泛民真係用心良苦

你就係周圍屈熱狗班撚屌黎，本土派從來唔自稱黃，鬥你老母黃咩，看得自己那麼高，柒左淨係識講粗口屌人老母，低質到

Show Blocked User - 飛天意麵神 <-- 呢條友就係典型既on9鬥黃狗黎, 日撚日炒old news, 唔炒old news就乜撚野熱狗熱狗熱狗, 講黎講去都係熱狗, 仲要唔知係曲定直定圓講句野都神神化屌你老母正一煩膠黎

係囉李鵬都死左啦，泛民日日提64唔知搏乜

屌你老母搞事既就同我死返出去

又要block又要覆，彈岀彈入

唔見左#122

推 雖然成日講 但攞藍屍把口講最有說服力

五一黃金週團結振奮下士氣先
谷番起個勢

我都唔見

好地地一個post叫人咪分化, 條友就衝入黎玩批鬥po old news(仲要係支媒)又乜撚野熱狗被熱狗神神化化煩到

大陸妹黎喎

Pishh

佢哋講咁多，都係打飛機，咪又係輸晒

人人難免日死點解你要日日生存？

帶住口罩邊個都靚女啦

個心口好平...

而家斷熱狗、五毛、藍屍衣食呀

呢啲先係good post,鎗口對外

不割蓆根本係錯
做咩都唔割但係心又唔想咁做
變左咪分化囉

好似藍屍咁
人地做左自己都覺唔岩既野就話
「有咩?」「我睇唔到」
輕輕帶過
而唔係話, 我知有做過但我死都唔割咁on9

兄弟爬山 各自努力
自由意志 獨自思考

都好撚明顯啦 只要唔鬥黃 唔覆嗰d post 多d推其他post 繼續行動支持自己友（黃店 選舉 國際文宣）就自然洗走呢班友

團結

人地識玩啊

你死啦，你即係寸佢哋冇獨立思考姐

係囉，好似中共咁禁曬啲敏感詞，以前嘅罪行就冇人知，冇人知就唔存在

呢招中咗10年都未免疫?

呢啲po啲五毛唔會推㗎
靠我哋自己推啦

輕輕一推

熱狗唔係同路人 係次要敵人
暫時只係要無視佢地就算

一次過張呢班鬥自己人鬥到痴哂線既人歸類做鬥黃撚算喇

正常人：兄弟爬山 各自努力 不分化 不割蓆 不篤灰

鬥黃撚：開口埋口一係就做齊#1 TLDR啲野, 一係就乜撚野熱狗被熱狗又曲又圓又直講句野都神神化化咁

巴打不如幫手一齊逐個問呢個post既人(順便又可以推post)：你寄左投訴信未?

btw, 你寄左信未?

推
唔分化先有最後勝利嘅曙光

lm

啱呀, 我地正常人記住呢句就夠：兄弟爬山 各自努力 不分化 不割蓆 不篤灰

鬥黃撚開口埋口一係就做齊#1 TLDR啲野, 一係就乜撚野熱狗被熱狗又曲又圓又直講句野都神神化化咁block 都廢事

btw, 你寄左投訴信未?

推到要長期置頂

兄弟爬山 各自努力 不分化 不割蓆 不篤灰

btw: 你寄左投訴信未?

兄弟爬山 各自努力 不分化 不割蓆 不篤灰

一早寄咗 繼續推

有冇睇到#14個回覆

原來仲有人會理分化post
一早免疫咗
依家d分化照越嚟越廢
叻哥教你點樣應對分化

班人由捉鬼到鬥黃到乜撚野白兵熱狗一直都竟然可以保持到咁既意志真係cls

不如就比個新朵佢地統一叫做 鬥黃絲

靚女殺你全家都係靚女既

再深嘅黃都唔會變黑架

變壞既香蕉

#14

咪臭閪, 成班佬係度格劍互屌唔好睇

兄弟爬山 各自努力
聽到呢啲心裡有數啦
本來以為係5毛
點知仲低賤啲 連錢都冇得收

記得用呢招對付番佢地

仲要有唔少係由自己人on99組成既鬥黃師

呢啲我唔care啦
前線都有mk仔
後排亦有all in手足
咁軍師都有智障既

冇必要focus落7事度

(Save HK)深藍女醫護Shelby Lam教你點分化黃絲

一齊推

分化得好勁?
講到好似好了解我哋咁,
同埋鬧吓交就叫分化得好勁?
其實我哋由上年六月到依家, 時不時都嘈交架啦,
分化咗未, 運動完咗未?

不過都有賴手足一直提醒我哋注意唔好分化, 唔好鬥黃

今晚寫

又係佢

一早知呢啲濕鳩招
藍絲同狗一撚樣咁柒

人妖

推 savehk好多野睇

曱甴肉便器

好多女除左口罩之後就柒

個人都psy埋
青山大把做到psy左既姑娘
做多幾樣就嗌攰
平時鬧病人就大大聲

支那婆

推！

屌
好撚醜

叫佢帶住口罩捉住佢黎屌

香港剩女

不分不割不篤

真，一堆人中伏

En就收撚皮啦
又讀唔成書
人工又低係度拎光環

你啲形容 笑撚死我
我都有隻藍天使

A

ching少癲
呢d女一睇就知呃人上遊輪嗰d嚟

賊講1+1=2都係錯架，只要一個賊出口，幾千年數學定理都可以推翻！好心班人用下腦

聽日lunch寄

分化完未

警世

721

垃圾

值得反思

連登多黃衛兵
易分化

白兵追擊趙家賢議員

其實點解會有咁撚痴線既人
想透過投票去廢除投票
想全世界一齊同佢做奴隸
明明佢自己都只係被統治既奴隸

推下先

Exactly

On9

奴隸嘅心理狀況我哋唔會明

佢個pose做乜9
弱智?

共匪除了分化已經技窮，勿中計

p

屌你老母又撚醜又無波
快撚啲死左去啦，係度污染環境屌你老母臭西

推呀~

心地醜惡的林護士，你快啲返支那長住，何必在香港！香港人追求自由民主，唔支持殺人黑警，唔支持蛇齋餅糭民賤聯，你快啲返支那！香港真係唔適合你住！

依種人到搞到一國一制人工減到支那咁 做醫護會比人打先會醒

根本依家連登有一半留言都係呢類五毛